有冇人話俾我知火燎森幾耐冇蒲過頭？

11月4日距今已經56日了

可能比人林埋lu
呃人幾百萬 有錢人唔差在比多幾十萬搵南亞人林埋佢
所以大家小心d 玩

發生咩事

咁斃少會手點？

去緊問巴菲特借錢？

係瑞士滑緊雪

成日係Facebook見到條仆街個廣告

去左秒投

56日

57日

62日

呃完錢 仲浦咩頭 ?

仙人呃完 一球都潛哂水啦

可能要掉西瓜落海先搵到

失踪人口

老千一個

人間蒸發